致勇武巴絲打

致勇武義士
我覺得現在政府在設更大的局給你們，當然很多公共設施由喬裝者破壞，裝修，燒中銀等等，真真假假無謂猜測，政府就是想香港亂，想社會怨聲載道（這有利民賤聯選票），想民意歸邊，然後宵禁，然後解放軍正式入城，然後攬炒，然後一國一制，冇區選立選等等。。
最近看了網上一篇"致香港人的信"説得很有道理，唯有蠃了選舉我們才會終極一赢。過去幾個月已失去太多手足，現在是否應該暫時緩一緩集合港人的民氣，十月尾来個三四百萬人的遊行，到時真雙普選也可能很快落實。
我預咗以上説話會被人插，但警暴每日增加，他們有的是實彈，而被捕兄弟姊妹每次都增加人數。並非不再勇武，而是緩一緩至月底来個終極一戰，在現今這段時候休養生息想想更好策略為那一戰而備戰。

又一個分化撚 休息撚
紅色五毛警告注意！！！

樓主書面語9成係用左google translate既支那狗